想問下礦卡有冇保？

行貨，長期超頻夜晚+朝早挖礦。最近好似燒壞左灻粒GPU，想問下佢地cheack唔check到？

緊係無喇 屌你老母

點check到我係礦卡？

挖礦都超頻

你d cuda融哂佢地一定會話你係不正常使用下導致

咁我肥花放啦，唔該晒Ching.

除非你搵到個傻既買1070都唔會去鋪頭check卡

因為run stress test可以頂到10分鐘，應該okay啦。除非條仆街話run30分鐘。

哈 笑左 笑埋右 屌你老母

姐係呃人

無保
祝你死全家

所以邊有人會係肥花買2手野

好似姐，又唔係一定壞gpu,可能壞ram 同cpu.所以唔算呃人！

肥絲今次我撐你

希望你部電腦突然短路著火然後燒死你

我屌晒你地老母，今晚係inno換左新卡，樓上班垃圾死全家 老母比狗屌。

連登仔不嬲垃圾，自己賺唔到錢唔抵得人賺錢

雖然連登仔9成都係垃圾係啱，但有啲冇品錢，俾我都唔賺。你會唔會叫老母去做雞？有錢賺喎？
人品，人格比錢重要

掘礦都叫冇品，得啖笑
明明自己冇能力賺到講到自己好清高唔肯去賺咁

代理抬價，係到屌班礦工
明明有保，壞左卡都唔會有乜損失，就算張卡冇問題，賣出去都要被連登仔屌
一張卡貴幾百千幾就係到話礦工冇品又剩，成班傻仔係到叫春，冇錢咪學人打機啦

仲有,有人品有人格嘅一定唔會支持支那共產閪